蘇韻姿加國發展受限制

憑處境劇《愛．回家之開心速遞》「熊心如」一角成功入屋的藝人蘇韻姿（Andrea），日前接受東網節目《娛場》訪問，重提在加拿大曾因華人身份受歧視，失去不少演出機會，至今仍令她耿耿於懷。她指當時與弟弟因樣貌可愛而被選入當地的廣告公司：「之後去過無數次試鏡，每次見到自己都係唯一嘅華人，而佢哋嘅角色根本一早設定畀外國人，亦唔會畀機會華人，但我都照去想挑戰自己，畀人知我係有實力；被拒絕過無數次，你亦都唔會再驚。」她透露最終同事叫她回港發展，因認為沒有種族限制，機會較多。

好彩佢黎香港,唔係無得J佢

開心速遞媁衫魚

咁TVB有幾多套戲係鬼佬擔正？

喬寶寶做到男二已經好勁

劇入面好J啲

佢啲戲咁屎,唔係TVB無人用,輪到佢咩

調轉睇，熊心如俾鬼妹演嘅機會有幾大??

so韻G

又話一早設定係外國人 咁你又去報 比機會你試鏡咪好囉 屈人歧視

選港姐泳裝個波假到

三姨越睇越靚

一定係懷才不遇 一定係人地歧視你

又唔見陳法拉係美國發展受限制?